# ΥΦΥ201-2022

## Υπολογιστική κβαντική φυσική και εφαρμογές

### Τα δύο αρχεία .py είναι οι κώδικες για το
### εκάστοτε πρόβλημα/listing, το .nb είναι
### για επιβεβαίωση ότι το plm.py λειτουργεί
### ορθά, και στον φάκελο pdf υπάρχει η παρουσίαση
